流水岩碎拳開始招生

四大最強武術：泰拳，巴柔，boxing ,流水岩碎拳

我認為空手道先係地球上最強嘅武術

自古英雄難過美人關 派女神搞到佢精神不振就得

水球碳酸拳都冇

想跟king學打機多d

翻墮落拳仰望眾生

邦古

怪害神殺拳呢

北斗神拳都無

我諗淨係學普通連環拳都已經夠我做世界第一

問過我恆與仁龍拳未

你當段水流大師兄流嫁？

詠春，葉問

羅莽，羅莽

普通一拳

360 280

fing春

問左葉問未

水球碳酸拳 冥體拳 流水岩碎拳 旋風鐵斬拳 四大拳法

野球拳都無

認真一拳

羅氏回旋

香港男人要開始操野，先可以保護人

天下武功，Wifi不破